實拍熱鬧的市場老人滿街，拉布拉多狗關在菜市場鐵籠裡，好可憐

拉布拉多要1500 ，好貴